taylor swift個ig咩事？

冇icon，冇follow，得番兩條片，冇得留意

係喎 做乜鳩 果兩條片都唔知講咩

仲要disable埋comment

gimmick既野

留言

段片無聲又唔知想點頗不安

抄Radiohead

應該宣傳新歌